拍緊拖， 但中意咗另一個女仔，想愛又唔可以愛既感覺好難受。

相信好多人都試過。

本身有個拍咗幾年拖既女朋友，本來都冇咩問題， 但呢一年幾開始慢慢感到同佢愈行愈大距離。直至年頭因為唔同事件令我對佢開始淡。

同時地， 上年年中轉咗新工作環境， 認識咗同事R， 為人友善， 對其他人真誠。 開頭都冇咩， 只係覺得呢個人係個好女仔。 但自從對女友淡咁， 就慢慢覺得對同事R有好感， 慢慢發展成中意。但我一直都覺得， 女友對我都幾好， 我真係唔想講分手傷害佢。

就咁過咁接近一年， 期間我冇向同事R表達d咩。 但感覺反而愈黎愈強烈。不過R應該對我冇咩特別感覺。 而我亦唔想做渣男， 唔想一腳踏兩船， 唔想出軌， 就算真係要追R都會等我分咗手先。

直至最近， 我做咗呢度年半， 又要再轉新環境。 一個幾月前， 我覺得唔想就咁同R離別， 所以就開始主動搵R whatsapp傾閒計， 言語之間都會表達不捨之情， 但明顯佢係冇感覺既。我亦唔敢進一步約佢出街。不過之後R都時不時表現到有小小曖昧。

就咁時不時傾計又過咗個半月， 最近我終於要lastday啦。我真係好唔捨得， 心情低落， 但我始終礙於自己有女友， 唔敢明示自己愛意。係last day前一星期， 我諗咗好多， 有諗過講女友講分手， 然後全力追R，追唔倒都無悔。 但最後我選擇咗唔行動， 女友為我奉獻咗幾年最寶貴既青春， 亦睇得出佢真係愛我，我真係做唔出呢d傷害佢既行為。 我選擇咗抹殺自己既情感， 繼續留係女友身邊。 但我同時選擇用我既方式去表達我最後既愛意。lastday當日， 都睇得出R都有d唔捨得， 我都係， 原來離別既感覺係咁難受。 過咗幾日， 我仍然好掛念R， 如果佢而家出現係我面前， 我會毫不猶豫咁抱住佢。 對住佢， 我只係單純既愛， 從來冇諗過越軌行為。

原來容祖兒首一拍兩散既歌詞真係好寫實
“我也居然變心，不禁要承認我，像往日我恨透的罪人”
“我都今天至懂，為情而淪落了，在背後確實有些苦衷，不可不信”

我知道， 我精神上甚至行動上都已出軌， 我亦明白我寫出黎會換來批評， 但呢個就係我內心中最真實既交戰。

R, 希望你生活愉快， 再見！

一律建議分手

有冇諗過你女朋友感受....
你真係好l垃圾

你都唔算渣嘅 只有想法冇行動 有啲渣男真係唔理好醜然後一野飛起自己條女 唉俾個正皮啦

你講乜撚嘢呀
講咁撚多廢話
咪即係鳩痕想換女屌但條R女未畀夠反應你咪唔敢行動怕一拍兩散囉講撚到自己咁偉大又抹殺自己感情乜乜柒柒
同你呢啲撚屌拍拖真係慘撚過食屎

垃圾 寧願你分手

感情問題一律建議分手

你第一句咩事
你自己係大仆街 ff好多人同你一樣係仆街

冇人想知

我幫你捱左新女佢
一係幫你頂左你女友

你對佢淡咗而佢仍然對你好好
你唔想分手只係唔想無咗個人對你好而唔係怕傷害佢
淡咗再加埋自己變心但唔分手
呢啲先叫傷害呀

其實你都算識得對你女朋友負責任
知道佢有幾愛你負出咗幾多青春俾你
而且你又冇出軌 你同條女應該都唔會再見㗎啦 以後好好對你女朋友啦

都幾撚仆街
但係office食野
希望係你果行唔係好細
有咩事傳出去隨時臭朵

祝樓主最後兩頭唔到岸，兩邊都無曬

問下r點先 佢都ok就一齊啦
一世嘅嘢 唔好比自己後悔

一世人流流長 誘惑點都會有 睇你造化啦

有冇因為呢件事對女朋友差咗？

同r一齊就會話其實兩個都鍾意㗎啦
建議兩個都唔要

你係到叫春啫
過多半年你唔記得乜春R la
一係就係新公司識左新女la

天下男人都會犯既錯cls

新識未睇到缺點實乜都好架啦
你都冇同新女深入相處過
你點知實好過同你女朋友？好多差嘅野你未睇到咋
唔好ff咁多
好好對女朋友

笑左

既然選擇繼續同現任一齊
不如好好諗下點樣再燃愛火

一齊搵啲興趣做下 搵啲野學下
花心思製造下浪漫啦

阿叔我話比你知，你對R果d唔係感情，係幻想。

仆街就仆街啦，講咁多廢話唔會顯得自己高尚啲

建議樓豬正正經經去叫雞就算

咪撚出嚟害人，放過你女朋友

扮咩好人唔想分手傷害女朋友
由你精神出軌同人曖昧個下已經傷害緊你女朋友啦
放生你女朋友啦 唔好再哂人時間

垃撚圾
知道自己溝唔到第條女就搵現任做水泡
仲係度咁多爹

你真係好撚仆街

段感情變淡你無份架？
你有心機去追你同事，
你唔攞呢份心機去同你條女互動？

狗公

變咗心，無謂拖住人啦，建議同人講清楚，你條女如果死跟就另計。

信我 過幾年呢個女同事都係好似你依家女朋友咁架咋
見你都叫有啲良知
過來人嘅身份話你聽
最對得住你女朋友嘅做法係
離開你女朋友 亦唔同果個女同事一齊
你已經對你女朋友有異心
出軌係遲早嘅事
無謂害左個女仔
唔同果個女同事一齊就係你最你女朋友最後嘅尊重 都係對自己嘅懲罰
咁都叫對得住一段你真心對待過嘅感情

認同

好彩你最後都冇因為新女飛左舊女

樓主你都幾仆街下

好好奇當初你點解會同現任一齊？
係當時好鐘意對方定病少少好感就一齊？
同埋拍拖呢幾年係平淡定好迷戀對方？

如果r 都主動行一步黎撩你
你地一齊左啦
講閪咩～講到尾就係唔想自己做衰人
無十成把握都唔肯放手
唔係就兩邊都無哂
講到自己咁撚偉大

exact7ly
樓主呢種男人真係頭腦簡單

你再拖多幾年就真係浪費左你女友最寶貴既青春喇
唔鐘意人又唔放人走,係因為佢對你好,愛你,你先唔想飛佢姐
你都唔會同佢結婚架啦,繼續留佢喺自己身邊先係傷害緊佢
仲講到抹殺自己既情感咁偉大
最後仲要quote歌詞扮情聖
出黎做左幾年野都咁中二病

姐係一直投放嘅感情其實只係幻想中嘅傳？

多情mk

真仆街咪係你呢d囉
放過人哋啦 好傷害人㗎

利申 ex係咁 同我分左手
就同佢嗰個所謂有感覺嘅人無縫接軌
好傷人㗎你知唔知

最對得住你女朋友嘅做法係
離開你女朋友 亦唔同果個女同事一齊

咁樓主咪變到乜都無

女友對我都幾好， 我真係唔想講分手傷害佢。

收啦，鐘意咗第二個又唔想做衰人，真心PK

渣你老母男，你可以叫自己做仆街、叫人渣、叫賤男、叫賤精，但唔撚係用渣男呢啲蝗term ok？

有句說話「 男人長情但係唔專一」咩叫feel到R對你有少少曖昧 你連約人都唔敢 呢啲叫自作多情咋C兄

屌你老母啦

我屌你老母

收皮啦
到有第二個你有好感既人 主動追你
你咪又係追撚住去瀨
你根本就未夠鍾意你女朋友
分手啦 屌你老未
你女朋友唔配有你呢件垃圾